内有痴男

致：不完美的你

六個晝夜都沒你的音信，擔心與徬徨在心裡產生了化學作用。
但我現在可以做的，只是等你的回來。流過的淚都倍感傷痛， 看着以往的照片都不禁地流着悲痛和悔恨的結晶，時間像沙一樣流去，這空間只留下空虚、寂寞以及我和你的回憶。 一生人來人往但你的出現使所有人都顯得不重要，但當你在一次出現時，我只想說，我對你的愛是永不磨滅，亦只等你說我願意。

傻傻地等你的人上

做情鳩

乜*

我迷失在這場愛情遊戲

同女友失去了聯絡